仆你個街成個熱門都係Viu TV Chill Club

好過睇垃圾tvb

唔通你想成個熱門都係tvb

講真 兩邊咪又係垃圾
外國大把高質節目喇 洗撚睇依D咩

楷仔：今晚
業珩：明白，收到

仲有好多唔順序32 36 48都有

同意

認真 希望cctvb唔好炒個班打手 ViuTV好需要佢地繼續曲線支持